香港眾志秘書長黃之鋒參選區議會被DQ，你認為合理嗎？

輸緊WO
冇野做投下票啦!

推

佢地用BOT推緊架
增長數字係線性黎

佢哋而家識做，一入去彈勁多廣告出嚟

fat fat